搬去吹水台?(15)

我好懷疑呢位納稅人養既職員返工時間吞泡蒲餐廳！

LIHKG @ Android